（gay) 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人（346）

LM

CD Rom 留名

今日會員點點生忌
有無手足咸左

（gay)

新人留名

咸左 無咸右

Old news is so唔識串

新人要貼全裸照⋯⋯

留名等睇⋯⋯⋯

下次改番

本毒撚回來了

去銀行搞左成三粒鐘

m底背後的男人

佢地會唔會真係以為我有一個m底仔仔

會呀

本毒撚無

呢個唔係大姐姐黎架咩

扮毒撚

FYI

喵喵不乖

巴打係咪認錯人
我真心係假髮笠頭落樓

喵喵壞壞，欺負人

好耐無去食過

大階呀

我明啊
成日都覺得呢d人好虛偽
話自己毒撚前毒後
班死偽毒噗街死la

我真心毒，我都唔出街既

你應該上場

我都係

有錢收？

所以我堅係90後毒撚黎

我唯有... 將我平時用黎跟機既一蚊... 送比你

好似有內情！

我真心係一個普通毒撚

我要圖 畀我評一評

殘

有機會食飯

但通常夜晚都gym
六日又

......

好彩我係真毒撚

成日打牌咁好

打幾大

10番128咋

全重？
如果以吹水為主有時可能打64算不過真心好耐無打

出沖個個比哂

同朋友去會唔會咁有時唔夠格真係會想同一格算，但又驚出面望入去好尷尬

係所以少左好多

生疏哂⋯⋯宜家咁樣提一提就 好想打

好辛苦但青春

可能睇對邊個？

又瞓著咗

正常啊

對正仔咪出事

對住我 性上癮都變性冷感

游完水應該都無事，因為游完水真係無呢方面既情感

做乜鬧我

對住我呀

上進

Lm

個fd 係仔定女

屌你老母 偽毒

我都偽毒？

我性格真毒

搵fd一齊往囉

潛力股

咁慢慢灌輸

Train with me

肥仔波只會盪黎盪去，唔識震

好，你學完教我

加埋韓文歌同韓劇

拉

岩岩俾部電話嚇親
南無阿彌陀佛

玉皇大帝打到黎 香港九龍新界無得避

你又食?

琴日前日都冇食

冇

為健康？

不推文回覆
冇咗1分鐘limit ah

係咩

又係喎。。sor

hi

今日食mos burger

食完即刻走啦

求包養

自助付款應該要考牌

幾分鐘都未搞掂食屎啦

點解！

我食個包咋喎

我唔捨得食貴

哦

所以我好似一次都無食過

邊到有男神

先生麻煩你收返埋條脷

先生麻煩你收返埋條＿！

?

突然諗起呢句野
所有不快都溜走

豬...

show blocked user

我走喇咁 byebye了

乜你咁惡架⋯⋯⋯

嚟元朗睇

仲要笑我張圖

水水好qq

？

咩圖

已嬲

KELLY

唔准嬲

8 月喔

對唔治

佢日日都生日架

大家好

笑咗

點解
對腳唔靚咩

明明連上身都冇 邊度淨係睇唔到樣
至於點解就你領略下啦 費事太直啦

跟佢步速已經好難嫁啦

嬲

你日日都一丁㗎啦
唔難呀

所以咪得對腳

原來有分

後生「仔」喎

我多毛

我都好多

twitter 見過

哦。。

我多毛又象腿

Come

屌 你

好啦

jm9，多腳毛圍爐區

有腳毛先係男人
不過要適量

嬲你，bye

多到

Moto

圖片

醉曖腳毛

無

咁樣好咩

我又J唔落自己嘅。。。

Me pass, 你搵其他巴打比你

水水

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯彈鐘

你地真係好夜訓

你大我呀.jpg

咸左

聽日唔洗番工 唔洗訓喇

都要訓

先一點幾...

就兩點喇

先兩點...

就三點喇

先三點...

唔訓呀

夜訓既人好多男神

叫what

瞓了早唞

邊有咁早瞓

我都可以瞓

男神發現！！！！

其實我訓左

咁誇張...

我反私交大元帥

我的健康人生

未

好主動

⋯⋯⋯

左膠⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

.......

唔鍾意食煎雞翼 食過一兩次中間有血水

所以要買細隻⋯⋯大隻個d易出面燶 但入面重有血水

係咪未解夠凍？

去薩利亞食算

解哂架喇

真⋯⋯好想食殺你呀

薩莉亞好食

想食 多你呀呀

仲未訓

一齊食

其實咁先正常

有無睇個youtuber 叫企鵝⋯⋯佢好正⋯⋯⋯

我一個人去食多數咁叫
三文魚沙律
三個湯其中一個湯
魷魚焗蜆炸雞球三個其中一個
香煎鯖魚
蒜蓉法包

唔係全部好

我未試過自己個食薩利亞

魷魚ok
炸雞88

一個人食最開心

可否排隊觀戰

多數都係share 食好多款野㗎喎

我買左頭等飛

咁就岩喇，打劫

可摸以 劫色⋯⋯⋯

我一個人都食好多嘢啦

我要同你單挑

召喚波波

你都未啦

關我咩事

鳩UP中

因為你波波太大！

禾刀爽支⋯⋯

好多體液

佢當我係乜

話說好耐冇見過 妓巴
畀人拉咗嗎？

係喎

冇嘢了 我喺某成人台post見到佢
自

冇嘢就好

冇呀 我知唔會
如果未瞓推吓時事台post啦
我要瞓覺 其實好攰喇
早抖先

hi 粉粉

好啊 早抖

台灣丫ma，唔知點解我focus 咗係佢棚牙到

今日都要返？

岩呀，其實幾cute

留名觀戰

佢啲牙會整痛碌撚

Dllm

你好野

好心你啦 小西
成個po咁多人都可以沉錯船

早

點解你要咁講.......?

茶茶

可以順便包埋我嗎

咩樹

我瞓醒

打左未？

點點...

關 你 乜 事

好撚惡

好惡

我喊左

龍龍乖 冇事唔會咬你

想咬

有冇紙巾

咬邊度

我都唔知點解佢要針對我

檢討一下

好難過

ok 收線

捉到你喇

唔知

鳩鳩b

你唔係要人包你咩

要鳩鳩b囉

吊起你黎打

忍心咩你

邊個叫你勾佬

靜脈曲張？

勾YOU

下次分開5日